【突發時空．沈旭暉 013】「DQ邏輯」與香港的未來

根據北京理解，香港特區政府自然要完全按照中央政府的意思去管治香港，向有監督權的兩辦匯報。而香港特區政府本身，也必須行政主導一切，任何屬於制度內的存在，都不能挑戰行政主導這原則，無論是立法機關、司法機關、公務員工會還是區議會，因為香港制度內毋需要任何制衡，一切都要回歸「民主集中制」基本點。以上這條真正的紅線，才是現在的DQ線。至於說出來的原因：甚麼支持國際制裁、原則上反對國安法、無條件否決財政預算案等，都是虛線。而北京對非建制陣營傳達的訊號，亦清晰不過。

其實都係佢篇文講既野 不過Youtube再講多次 再 詳細D

湯家驊律師既案例 黨係寬大
笑死我

收皮la

721831,wuhan,國安,bno,dq,通輯,dna

- 支共娥特拉明炒到你仆街
大打大贏小打又大贏

娥特拉決心
滅free world就今日開始

其實有無人懷疑過佢？之前話走唔見一排突然出返嚟論政就講出35+，之後就變到咁